德國&法國&巴西&比利時，邊隊陣容上最強？

比利時根本就係垃圾黎,粒粒星溝埋一齊就係垃圾

單純講陣容呀清，我都知馬天尼斯是辣殺

單純講陣 我覺得法國。
運用一定係德國。

好似閘位差少少咁
會唔會巴西好啲

巴西 被中出形後防
點都法國同德國勁

只計陣容：巴西〉法國〉比利時〉德國

計埋領隊：德國〉巴西〉比利時〉法國

尼日利亞>>>>>>>>>> 其餘31隊

法國都有簡迪

德國就算數啦，成堆德甲兵
依4年德甲打歐戰咩成績有眼睇

逐個人秤，不求合作
巴最好

講整體
阿根廷最好

人地問你ABCD 你答E?

平均年齡最大係唔係德國？

15場失3球都叫中出型後防

原來都唔係好多人覺得今年巴西好勁 放心買了

法國收收皮先啦

德國前中後都有世紀級

神龍
助攻王
執雞王

德國平時德甲夾開已經差好遠

計陣容一定法國
幾粒都近成億成價
包皮，普巴，Nigga利
電話佬同Kante如果依家轉會，8千萬以上走唔甩
仲未計Lemar Thauvin Varane同個新仔Hernandez

巴西得MK馬同古天奴過億
後防幾個大佬都過30/近30

德國暫時睇唔到有任何人可以過億計
計盡就kroos同ozil 同reus
但就算轉會6000-7000萬左右

比仔應同德國差唔多
KDB應會過億既
夏神8000萬左右啦我估
但LKK 艾特威列特 dembele果堆應該全部4-5千萬左右

真係打落就應該
德>>巴>>>法>>比
德國團體意識好強
冇咩個人主義 入到波就得
你睇梅拿條廢西都可以拎到神射手就知
中後場成堆肯跑又有工兵意識同能力
執行戰術能力好高